當你呀媽有精神病 但死都唔認....

呀呀呀呀呀
當你呀媽有精神病 但佢死都唔認唔肯睇醫生可以點算
好撚難頂呀
我細個比佢搞到中六dse 個陣入院
之前佢迫到我家姐差d跳樓 佢自己差d自殺
搞到叫左白車
呢家大個左 我同佢好冷靜咁分析過個問題 但佢根本唔認自己有問題
佢郁下就亂諗野 成日覺得佢好撚辛苦好撚慘
我地既野佢死都唔信 少少野就亂發脾氣
我應該繼續忍定同佢講好
但次次明明好冷靜咁講 最尾都係佢發脾氣收場
一講道理佢講唔過我 佢就會鬥大聲 然後話我唔孝順
呀呀呀呀 好撚辛苦

同你一樣 不過我係一個人面對2個廢老 唯有唔同佢哋講嘢望佢快啲死

唔自己一個住？

如果佢有自殺傾向
下次自殺就call白車話有精神病人想自殺
去到醫院佢唔想都冇辦法
點都要睇醫生

有精神病嘅話你地唔會處理到
一定要睇醫生同食藥

報警捉佢入廠
呢D人係對住自己屋企人先聲大大
入到廠夠彊搞D街外人 醫護
人地即刻綁撚住你+啪撚你針
精神病廠有D醫護人員做野壓力大好鍾意侮辱人

利申識人入過青山病廠

仲讀緊書

2個真係好撚辛苦
絲打你點熬到

讀完書拿拿林走人

唔係咁易架ching....

有試過
有次佢情緒好撚激動 暈左冇咩意識 我地call 左白車
個陣嘈係因為發夢問題 佢藍到仆街
但佢死都唔肯入院
一話要入院又情緒激動返
最後我地驚佢一入院會比狗監視住
最後都係冇入到

但佢死都唔肯去睇可以點算

唉 但又唔想做到咁絕
同埋佢對住外人係完全唔會咁
淨係對住我地先會...

入院其實警察只會同你地搞手續同看著佢
睇醫生先解決到問題

上面未講左方法比你聽
唔想迫佢入院咁唯有賺錢早d搬出去

我都想... 但香港要租屋真係好貴

一樣情況咁滯

屌咁即係其實佢控制到啦
對住你地就郁，對住外人就縮
典型欺善怕惡

佢唔係有精神病
係份人仆街霸道唔講道理
對住自己人就聲大大
對住街外人即刻變死狗

如果係真癲嘅
好似當年幼稚園劈友事件咁樣
對住有真槍嘅狗都唔會淆

總有啲病人唔承認自己有病嘅
睇得出你同家姐都忍媽媽忍得好辛苦
同阿媽講道理都真係好難講
因為佢永遠都會覺得我地入世未深

絲打發現阿媽有精神病幾耐？

同你一樣，成日話聽到有人係出面講佢，郁下就發癲，點都唔信我地，我已經開始佛系，你可以試下佢一講哩啲就唔好同佢講嘢，或者一兩句帶過就算，如果佢問你有冇咩咩咩，你答冇，佢問你知唔知咩咩咩，你答唔知

其實佢一話自殺，報警送佢入院先係對佢好
你諗下你地冇受過專業訓練，係冇輔助既情況下點救到佢？入左院確保到佢安全同有醫生檢查既機會
你心軟唔送盞係痛苦輪迴，再嚴重啲分分鐘連你自己都出事

如果你想既，你作為家屬可以去精神健康綜合社區中心問下社工意見，睇下有咩幫到你手
18區都有：
搵返自己果區就得架啦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》